［突發］ 有良心狗 笑撚死

剛才睇緊RTHK32 Live
有狗射撚左粒催淚彈落自己友
直接係啲狗頭上爆
有狗即刻透唔到氣 除頭盔嘔

Hurray

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你